[
{"question":"¿Quién no adora a Pikachu?","response":"Raichu"},
{"question":"¿Qué épico golpe lanza Sanji en 'One Piece' cuando su pierna se enciende?","response":"Diable Jambe"},
{"question":"¿Cómo se llama el gato mágico de 'Sailor Moon' que habla?","response":"Luna"},
{"question":"¿Qué héroe de 'One Punch Man' puede derrotar enemigos con un solo golpe?","response":"Saitama"},
{"question":"¿Qué shinobi de 'Naruto' es conocido como el 'Ninja Copiador'?","response":"Kakashi Hatake"},
{"question":"¿Cuál es el nombre del dragón en 'Dragon Ball'?","response":"Shenron"},
{"question":"¿Sabes el nombre de la espada que lleva Ichigo en 'Bleach'?","response":"Zangetsu"},
{"question":"En 'Death Note', ¿cómo se llama el Shinigami con una afición por las manzanas?","response":"Ryuk"},
{"question":"¿Cuál es el nombre del cyborg superpoderoso en 'One Punch Man' que busca venganza?","response":"Genos"},
{"question":"En 'Your Lie in April', ¿qué instrumento toca Kōsei Arima?","response":"Piano"},
{"question":"En 'Demon Slayer', ¿cómo se llama la hermana de Tanjiro que fue convertida en demonio?","response":"Nezuko Kamado"},
{"question":"En 'Steins;Gate', ¿qué aparato utilizan accidentalmente para enviar mensajes al pasado?","response":"Un microondas"},
{"question":"¿Cuál es el nombre del vampiro principal en 'Hellsing'?","response":"Alucard"},
{"question":"¿En qué año se estrenó el anime 'Sailor Moon'?","response":"1992"},
{"question":"¿Cuál es el nombre del equipo de cazadores en 'Hunter x Hunter'?","response":"Phantom Troupe"},
{"question":"¿En qué ciudad se desarrolla la trama de 'Attack on Titan'?","response":"Shiganshina"},
{"question":"¿Quién es el autor del manga 'Dragon Ball'?","response":"Shiganshina"}
]
